【方丈播「獨」】中國被批支持沖繩獨立 圖分裂日輿論

世界輪流轉，中國企圖分裂日本！日本情報機關之一的公安調查廳，上周發表報告指，有中國的大學和智庫在背後支持沖繩要求獨立的組織，並與他們建聯繫，試圖分裂日本國內的公眾輿論。

笑而不語喇

支那以為沖繩獨立會歸佢管？

玩自古以來就得

愛球力

對於中共來講
其實唔需要歸中國管, 只需要減弱日本國力就得

就好似外國支持西藏獨立.....但西藏獨立之後, 都未必歸外國管
但可以減弱中國國力

咁公平D
歡迎日本資金支持港獨

支那真係柒小陣都唔得

你啱

只要每年都資助香港人去日本旅行，大把人即刻支持港獨

沖繩係軍事基地
中共梗係想搞到佢駐唔到兵

唔撚係講笑
同過d廢老傾計, 有d真係會戇鳩到會用琉球曾經向過清進貢呢個理由話沖繩自古以黎屬於中國

歡迎世界各國資金資助中國各地區獨立組織

到時中國各地既人會貪左筆錢

資助中國人=倒錢落海